國新辦下午就香港問題舉行吹風會

【星島日報報道】反對修訂《逃犯條例》的示威衝突持續不斷，昨日更升級至全港大罷工及不合作運動行動。國務院新聞辦公室今日下午2時30分舉行吹風會，由港澳辦新聞發言人楊光及徐露穎，講述對香港當前局勢的看法。

國新辦昨日發通知，指今日就香港問題舉行媒體吹風會，邀請香港媒體採訪，但以場地限制為由，以聯合採訪形式進行，將以抽簽安排部分媒體採訪。

唔知今日會吹咩風

提防分化撚，勇武唔撚割，和理非都唔撚割

有無直播

人肉錄音機